Je život bez rodiny težky? Život bez rodiny neni težký. Bydlím sama už od 18 let a myslím že to je dobře. Mám ráda svobodu. Ráda dělat co chcí. Když bydlím sama musím uju mamince každý tyden, jezdím na navštěvu každý půl roky. Ale chcí bydlėt sama.
